放csgo刀

有無人收雙刀？ 市價600hkd
平放400hkd 先過數後加好友交易

有意/砍價既 tg我

1蚊OK?

cs既玩家真係好戇鳩 呢d skin值錢

用左會加能力就話姐

仲要先過數，過撚完數人影都無撚埋
你係fb呃下小學雞就得，上連登賣搏屌？